睇再見螢火蟲都喊唔出

之前聽人講好催淚
係好沉重
但睇完只有淡淡嘅哀傷
眼淚咇都咇唔出
想喊一場
有冇喊戲推介

垃圾先會喊

clannad after story ,不過有26集

戲就冇，長篇動畫睇唔睇？
CLANNAD

屌你老母日本仔拍埋d野美化自己侵略行為 食屎

來自深淵

俾你快過我
個人認為唔睇前面直接睇after story
冇更深入鋪排會爭少少

《一個快樂的傳說》

閱讀理解拎U

Clannad睇足2季

睇Kano,我喊到變豬頭

睇嚟好多人推介clannad

認返個女個幕男人老狗都有d眼濕濕

星光伴我心
英：Cinema paradiso

素援
七號房的禮物

因為講得太多,可能你心入面已經預左有感人位,反而冇咁大影響

我都岩岩睇完， 但個心唔舒服幾日， 覺得呀哥既硬頸累死個妹， 個妹可以唔洗死的

跟本佢啊哥on9

好多韓國電影睇到我真心嬲睇到好投入

天元突破

幾時有第二季 我部電話仲用緊hello hi le ja hi le lu see me ........ Hanezeve Caradhina